做事請跟從呢個《前線道德手冊》

我係中大有家長同我講，有好多時候都唔知前線做某樣事情嘅目的，希望有文宣可以說明一下，佢仲話雖然唔割，但係有時都會有好反感，希望你哋做每樣野都係有目的同有合理加正當嘅理由說服自己，再用呢個理由透過文宣說服其他人，唔好做你最憎既人（曱甴）做既野。

前線道德手冊

唔係要講道德，但係做嘢唔好一時衝動，要對得住自己同手足，有錯請接受批評再改進，批評唔代表係割。（唔係話反對暴力同裝修啊）

批評者唔可以堅持自己係岩，只係需要表達你自己既意見，一齊討論再作出決定，最重要語氣要好。
例如：屌你老母，做咩爆7仔，拎佢地D煙，係冇職員既情況下，有比錢唔係大哂架—＞可唔可以停手，我覺得唔應該咁樣做，因為佢唔係我哋裝修針對嘅對象，我哋唔應該為咗一已私欲破壞人哋啲嘢

利申：

我唔係同你講民意，我係講我地都要尊重同關心家長心情同諗法，最低都要比佢哋知道我哋既諗法，物資唔係變出黎

民意好緊要

深度分析，大家可以幫推

7仔單野我估大家都知我講咩

呢單真心覺得唔係太好

小心已開此出現群眾鬥群眾的情況,正中中共下懷,可能自編自道一次殺警,或警察家屬)仲要扮到好名顯兇手來自某群體例如大學,然後令POPO信以為真或者有份道演)再攻大學,中間選民一系唔投票,一系改投建制,(以上如有雷同,實屬不幸),因此請大家忍耐理性及保持最高警覺,緊手道德底線.